是日下午茶，豬狗勿入

3餸車仔麵
龍蝦湯底

油麻地嗰間？

求地址食評價錢

幾銀？

48蚊，包一盒紙包飲品
轉罐裝/支裝汽水要加錢

如果唔要龍蝦湯底，28蚊3餸
旨在支持小店
有飲D少量湯，話晒加佐廿蚊

醒目
基本上肯Google實搵到

食過一次，ok嘅但有點貴同埋唔太飽